法官讚斬人兇徒情操高尚 林卓廷去信律政司促覆核

將軍澳景林邨「連儂隧道」斬人案的被告洪震，早前被判囚 45 個月。立法會議員林卓廷今日（26 日）去信律政司，要求覆核該案刑期和理據⋯⋯

迎難而上，永不放棄